現實中ge雷峰究竟係一個點ge人？！

on居仔？？
毒男溝唔到女？？
為咗中共甘願賣屎忽？？